سڵاو بەڕێزان یاخوا دەستان خۆش بێ و ماندوو نەبن. بەڕێزان  کەمایەسییەک کە ئەم بەرنامەی موبایلە هەیەتی نەبوونی تایبەتمەندی &quot;گەڕان&quot;ە. دوبارە سپاستان دەکەم
end
سڵاو&quot;.
ببورن ئەوە ئەپڵیکەیشنی ئاڵەکۆک نی تایبەت بە IOS?
end
دەستخۆشیتان لێ ئەکەم بۆ ئەم پڕۆژە جوانە بەڵام ئەگەر بکرێت ئەپڵیکیشنی ئاڵەکۆک بۆ ios بڵاو بكرێتەوە باشتر دەبێت
end
ماندوو نه بن دست خۆشی تان لێ ئه كه م بۆ. ios  هه یه ؟
end
دەست خۆشیتان لێدەکەن
end
ده ستان خؤش
end
